PS4 Fifa19 Pro Club D1隊誠招邊路 可pt/ft

D1球隊 誠招 邊路球員 可翼可閘既最好
想打前鋒/中場 唔洗問 可pt/ft

Tele:

需要：
入party
跑/拉邊（會有好多波到你隻腳）
少甩波
識打防守

覺得自己實力一般但係肯聽人講既 唔好怕唔好意思 照加左我先

全香港氣氛最開心既隊 會互笑互屌

打過 俾你地鬧到仆街

唔好老屈wo 趕客

訓唔著9up

咩料

有冇興趣依家玩😑

你想點玩法 打2人club咩

推